Virtual Youtubers討論區（529）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

slow

通靈王大賽開始未

都係訓先

得到會長認證

花生兩碟lm

唔知推邊個好? 推團長啦

好嬲好嬲
一於比多幾個sc等cover高層有花紅收
佢地應該會改過

マリン 瑪琳
聖杯國王 權杖騎士逆位
魔術師 吊人逆位 寶劍5
錢幣國王逆位 權杖2逆位

吊人逆位其實個人不會解讀的那麼糟
他是一張徒勞的卡片
然而並不代表實際有什麼痛苦或不好的事情在前方

錢幣國王逆位是管理不當而有損失的暗示
權杖騎士逆位是計畫不周或推遲的暗示
從這兩張看來船長可能要小心因為計畫不周而產生的健康或金錢損失

權杖2逆位一樣是計畫出現漏洞的暗示
整體看來船長在思考與計畫上需要更全面而確實
才不會白忙又遭受損失

神婆

ausa架刀小編沒有錯
木口(管理層)nmsl

留名待笑

屌柒cover真係唔洗戴頭盔
十次炎上九次都係cover on9

忙左全日 有冇懶人包

神婆真係準撚到

大家可以考慮下支持好女仔

比D信心十次好冇

個post開始加速

唔識睇

每月一炎上

有一個月唔炎上都唔安樂咁

支持cover爆箱

係咪冇左了?
求翻譯

剩番果次係支蛆搞事

留名 大家再一次回家

嗰一次係邊次

cover趕住做二月之星

之前架

幾時

好撚好笑

演歌之後乙女解剖

通靈現場

真係笑死 水龍敬追船長失敗都通靈到 仲要真係有人信

PPT 乙女解剖好高音

阿雞由出道前直到離開日本，

木口就衰足幾鑊

35同阿星賭就輸到
同阿火賭就係咁贏

火雞

但支蛆搞事同cover on冇衝突
cover唔on9支蛆點搞到事
參考返會長mod事件

我寧願信水龍敬比大陸佬利用黎反木口

水龍敬好似已婚?

果然小天使LAST歌回都係要唱垃圾歌

水龍敬唔係結左婚架啦咩

係

船長台又未開歌又未唱 點お疲れ様啊
張紅sc舊㗎

天使唔係話啲歌有醫師睇住揀保住喉嚨
但唱乙女解剖

hachi

講到阿雞岀道前cover就冇事咁

點睇

今次cover又做咩柒野冇追po

水龍敬仲要為左老婆畫BL

嘩天使呢首唱得咁好

真係唔明，點解cover可以次次都7到做每月之星

nga下緊一盤大棋

等陣燈到唱埋爐心熔解

要支持船長

起碼最大單就係魔奶先

Cover幾時先爆箱

可能想通靈佢想偷食

天寶仲差3k
唔好比人分散注意力啊

炎上商法唔係講笑

可惜我感受唔到ASMR既魅力

會有幾多花生友進駐

好快 大家又要回家

35又打黑痴，打到失憶

船長LIVE唔知會唔會有野聽

我發覺我每個月總會因為COVER既炎上而加D平時少睇開既V既會員
今個月又可以轉加船長

佢自己鍾意唱

水龍敬回家 連V車毀人亡

Peace was never an option

照計公開應該都係行貨
真心話留會限

仲恐怖過直播果陣

有料到未
我要睇holo爆箱

連園長都幫手解話，船長肯定咩都唔知做夾心人
cover

cover每月一燒

係twitter見到園長發推
入PO留名
唔知今次COVER到底可唔可以COVER到呢

我反而淨係鐘意聽咸濕ASMR 對普通ASMR無感

(又)

capcom:

執柒左佢啦

點解佢篇dlsite係tag健全唔係HS

船長咁高質到依加先睇

已經一早搵定位坐

緊係搵班v cover自己啦

又係喊樣online先

燒左咁多次你仲未加哂咩

一開波就閪面

船長

唉 船長把聲..
真係去左救火啦肯定

船長個樣同把聲都sad晒

船長把聲累到

我係連耳舐ASMR都無反應

船長：我乜鳩都未知

船長咩都唔知

船長都要屌cover

今晚無歌仔唱！

耳舐ASMR 唔係個個都做得好

船長係咪要爆SEED屌COVER

唔知呀
唔想知呀

運營經常都陷入混沌

船長: 營運混沌係家常便飯

船長話佢都唔知咩事
剩係知又係營運staff出事,仲提埋頭先貓生日個直播又出事

又屌9cover

兩個車毀人亡

船長:開開心心睇緊貓3d播d咁既禮物我

把聲攰到

同會長一樣一向屌開

冇 講兩句

佢特點係雜談
但我N69好多都聽唔明呀

とりあえず

是

有無好介紹?

天使nano

我都無 反而鐘意聽啪啪聲/kiss聲

35拍手歌

最鍾意吹

等會限

睇下當時咩心情嘅要 攰到仆街心情唔好都冇心情打飛機啦

呢個真日文一句都唔識

木口真係要多幾條女好似towa咁直線屌柒cover

BTW日本聽日放假

save左幾條一陣訓住聽

應該冇啦 船長都話唔知咩事

女 : 我訴求就係...

笠水龍敬

頭先貓咩事，收工冇耐唔知

竟然燒到水龍敬到

lamy清酒介紹
由選米開始

一開360p
之後斷live
唱新歌斷live

A陳借咗白狐支槍企咗喺船長身後啦
牙船把聲都震埋 傳心

大家可以回家啦

有段抖M向射精管理好撚癲
但佢好似del左

船長都話想cover分享下消息

最緊要果段冇del未夠

走住嚟屌

Cover得罪男人嘅偶像

反轉了
原來cover先係受害者
cover，我的cover

開波360p搞好耐,最後唱唱下原創歌又斷左一陣

呢個明顯攪笑姐，雖然好多傻仔會信

留意到呢到有個會然同佢好似

唱到個人震晒

船長真係最有理由屌7營運
每次出事佢都有份被影響

試過聽住H ASMR瞓

不如改名
Virtual Youtubers傳心/通靈討論區（530）

笹xx

火雞成個鐘都係chatroom度

而家咩環境

都好耐無post過力王

依個正過dl site嗰2條

一睇完twitter，就即刻上來睇人傳心

等你開POST

一開始得360p然後斷直播 9點2x先重開
中間狗連線應該lag 最後未講完就cut左
最後唱原創曲又突然model郁唔到 停左段時間

係巴哈見到，睇到笑

唔好話次次
但船長成日聽其他人訴苦，佢就一定知cover最多野個個

Pekora單野幾耐之前？ 1月？
真係月月都有大獲野

你就係天才小魚郎?

6係邊個？準備好未？

今次唔識反了

真係輪住出事

有無backup

你快走 我幫你頂5秒

水已笠 可以回家

船長個首咩歌

我都買左..真係一般般..
反而我上面講果段俾佢打左兩巴真係即大爆射
利申:非M

夸宝又然

以段冇左先叫笠

cover班撚屌唔出事唔做野架
燒鳩佢就啱架啦

聖戰士登霸

淨係知機戰聽過

都冇笠佢只係話將前面幾條滲太多個人情緒既推del左
屌cover那條仲未del 冷靜左落黎姐

有無人幫cover講下好說話

比卡超都冇力了

係 仲係老是常出現既

肯定係華為陀衰家

Cor寶 ，我的Cor寶

我見搞笑copy過黎姐

聖戰士昆霸

有冇諗過出事都出錯野

快啲揾返出嚟新個條得p1係比較s 之前都冇乜クソガキfeel好唔過癮
利申:M

去巴哈應該有好多

天使話佢見過火雞一次，大家都有收錄，係公司見到
有機會再傾過

問題係，會長呢

明明撞車先係連v特色

其實cover不如齋瞓喺度數錢咪搞咁多嘢啦

會長食花生

它只是個孩子啊

睇咗華陀

n4表示聽得好辛苦

頭先好似話酒精48%？

唔覺得船長/cover會出黎講咩事
雖然cover不嬲都智障
低依家剩係得水龍敬單方邊嬲鳩,都係唔好跟車太貼好d

㗎仔傳心師就咁講嘅

天使巴

美山錦

終於唔關我事

條tweet 12個鐘前啦

組長係咪唔洗找數了

12小時

其實你乜鳩都唔好做
就最幫到手

終於有得抖

今朝已經開定花生

貼圖緩和下大家怒氣

精米步合48%

坐時光機食花生

天體觀測

柒左唔好推唔知點解岩岩先有通個

好過鴨果陣壞機架啦

神雞醫百病

唔做野 收下錢咪幾好 係要搞事

去到最後cover一定要出黎解釋呱 咁大件事學人笠水 學華碩del post等人唔記得？

呀火笑到斷氣

OK

精米度
啱啱到大吟釀等級

再加埋貼紙同特製限定
可以預7000yen up一支

10個鐘前嘅po喎

今次笠水龍敬單野其實冇得怪cover唔好為屌而屌
呢到同NGA一樣成堆樂子人想睇cover爆箱

上午10:21

美山錦｜Miyamanishiki
美山錦源自長野，但目前東北地區如秋田、山形和岩手等地的產量也非常之高。
使用這種酒米釀出的清酒與使用五百万石所釀出的清酒很類似，但口感較為豐醇，而香氣略淡。
我們可以充分享受由稻米帶來的溫和鮮味。

睇轉倒要下下又家大事廢生發事大有

逆時出Twitter

老歌
黑富野經典作

對cover不嬲都寧撞毋枉

真係大吟釀咋喎咁
睇下出嚟賣幾錢先

原來一早知嘅

哦頭先冇專心睇

我念起白箱
yagoo日日發夢吹水
有D中層 \staff 愈幫愈忙
a-chan 一打幾

mio都唔止係神婆咁簡單
講乜鳩都中

原LINK

買爆

BTW 699K

好難唔出黎講野
單野炒到咁大，個程度遠比會長大

笠咗水睇返算

木口應該有好多太郎

PPT我的PPT

天使快手700k休息啦 佢琴晚打通宵

船長沒有錯船長沒有錯

咁睇得起cover

卒業

大回家日

呀火

我鐘意雄町/山田錦多D

tama終於唔做新人

夾份收購holo業務點睇
毅進星100蚊

個問題就係話唔定水龍敬自己都有錯
如果到時cover真係貼張公告出黎解釋然後錯既水龍敬果邊就好笑
不過我覺得應該唔係錢銀/合約問題,而係兩邊既共識有好大出入搞到今次咁嬲

八九寺

睇返皇上今日爆機果轉
就算知佢會贏都睇到好緊張 過到之後佢激動到喊真係好正

yagoo << 周圍去打牌個d膠層，中層 \staff << 假傳聖旨個d

買起休息室做菜

無料到喎
其實係咪我性無能

其實推特都虧虧地
有時隔好耐先有通知，巴打真係要睇清楚時間

實係啦

咁cover慣左班fans做免費勞工
你突然要佢比錢實唔肯架

仲差700人就70萬
快到

所以就係要佢出公告解釋 佢啱定錯都好 咁大件事都想咩都唔講咩

Feel 到班贏人今次又要打飛機

換左皮係bilibili轉生

一早收到風NiGgA滲透搞事

btw 公主會限彈琴要人
仲有7分鐘開始

講到平時冇打飛機咁

從未來黎既女人

天使依家先Ahoy

愛山米世一

應該係你gay

關佢地撚事咩

水龍敬自己唔係新仔
應該知自己講緊乜架

而家佢個指控大到出事既可以比cover告返轉頭

屌cover同屌v 兩件事黎
連v共識不嬲都係屌cover99%冇錯

就七十萬

佢好似話因為係最後一次所以就算提早到咗都會唱狗三個幾鐘

有無戴耳機聽

咁大件事無人講

講真 水龍敬都已經幫cover做左半年野
佢本身又咁大手 cover搵佢合作都應該知佢咩底啦
依家先黎同佢講話版權炮唔比畫r18 要佢del曬所有圖
cover真係除左on9外都搵唔到藉口

國師

LMAO

天使話佢每日都同船長傾計
每日船長都會提到一味

天使真係船長專屬心理輔導黎

uninstall

有戴耳機呀
有無啲男人ASMR比我試吓

琴日試左支龜之尾都幾正

邊度話版權炮

咩係一味?

有講過？

人生有個真正朋友的確好極

再係咁船長就黎爆煲

船FANS

700K了

可能真係好似上個post傳心咁講
cover搵水龍敬畫左幾張圖,可能冇詳細傾合約/細節問題導致兩邊既認知上有出入
水龍敬以為畫完插圖有錢收,點知cover/份約/口頭協議話係計落二創所以唔比正常一張插圖應有既價錢佢
水龍敬覺得做左白工,完全唔合理就變成依家咁

如果真係向呢個方向發展既話cover結果上應該真係冇錯到

船長fans

船員

上reddit吹雞係會快d

70萬
然後我死機
哈哈哈哈

會唔會咁嬲

你仆街啦 話唔好跟車太貼

識夜觀天象、觀看紫微斗數、看掌看臉算命、有時仲會草船借箭，大神澪，holo帝國大國師

日文N1999 SOR

點會咁少野屌

酒精中毒死左

之前牙火有無吹到?

一味 = 海賊團團員
同草帽海賊團一樣(麦わらの一味)

草帽一味

70萬 82分鍾
快過火箭

屌

都係天使feat.訓醒既船長最正

泉彩

呀貓個邊都乃野

MIKO要教壞牙火

玩得仲衰過Gura

佢唔似純綷因為錢會咁嬲嘅人，
我覺得同啲要 del 畫/ 唔俾畫 相關多啲

快refresh

可以拖到半年先爆,
仲要係業界大手點可能犯呢D低級錯誤

龜之尾都算恐龍級了
飲落比較硬, 少少似500萬石

屌你，你真係大巴大巴車落狼媽塊面到

我完全聽得明可以自稱N幾?

都係加密先算

可收工了

miko解決阿火年頭去參拜講既煩惱

n67

先屈你係蔥信者，然後話人地冇面對過社會，我食鹽多過你食米

不過佢叫gura要急流勇退
姐係點叫gura辭職?

咩叫蔥信者

n2左右掛，我都未讀到上面，估。
我只記得分水嶺係n54、n32、n1，大約咁樣

識日文都未必識晒每個V既fans名

各位慢慢打，我去抖下先

心心係mc

GBF?

巴哈首席傳心師

MIKO：YAGOO都話COVER只係娛樂公司
大家唔需要咁清楚純潔

蔥=巴哈知名傳心師

On9
搵人翻譯張圖然後掉去水龍敬twitter

消失

水龍敬依家應該唔撚理

水龍敬話曬都係日本人
IF未到好大鑊同返唔到轉頭根本冇可能咁樣公開罵

少眾game

最後一首係消失

媽的爛狐害咗國師

但好玩

應該有人貼過，再貼多次

天使

都係似同人二創出事多...

牙鬼

唔開台嘅心心係mc係好正常

冇乜點甩太勁

將金斧頭畫到咁平
呢位畫師一定係已經厭世了

姐係邊隻

歡迎大家棄木口黎彩虹

公主會限彈琴喎

請支持774

YES

又想分post呀

冇記錯既話水龍敬以前好似屌過大公司出二創guideline會影響到同人既問題
咁岩hololive又真係有出guideline
話唔定係關呢件事

垃圾營運又借D意炎上自己炒熱度
含撚啦屌你老母

同人二創唔計cover有冇提
水龍敬咁多作品應該都會自己拎出黎傾先保障自己
萬一有咩仲有張約有得打

係?我睇ptt堆翻譯冇講到呢樣野

水龍敬個bilibili中間人開台仲叫大家想開車就自己決定

空媽出嚟救cover啦

開台抽實讀唔完sc

屌到上Twitter榜

而家down原神重趕唔趕得切

傳家寶係活動必出
兩金果個活動箱係中間果格必出一金, 另外兩格掉金率10%, 所以合理

佢夠膽講叫人唔好車既話比人屌死佢同水龍敬都似
骨子裡都係支那人

son係咪set錯時間

又係呢 D支那狗渣隻雞毛當令箭

唉 小天使

引戰
利申:睇開虹

PPT是咪哭

支那人又黎料，成日乘虛而入

車who 又車會長?

Kanata係咪喊咗，收咗台聽到喊聲嘅？

請支持V sports

之後改話 「拿拿拿 冇叫大家開車架~~~」

有冇back up ，屌啦星

廢事理on9

一早有既野黎

空媽：你班motherfucker我唔演啦
另一邊牙火努力從MIKO手上保持清楚

聽講日本風向係撐COVER

獨角獸勝利之日

所有既道路都係通向車會長

老老實實 公主彈琴唔差喎 點解公主巴之前話佢嘅

係都皇上啦

玩得GTA就唔好理呢d野

炉心融解

支持 774 inc.

如果係關二創事既話話唔定係咁岩有野撞到應一應搞到cover要出聲

請支持Re:Act 獅子神レオナ

我見樓上巴打貼出黎禁入去睇左陣 就聽到佢講緊開車

跟規則嘛..........

冇人夠羊抽

無可能
呢單實有排講
Cover呢單錯太勁

放火燒森林既阿火？

又咁夜，我等等就要訓

羊炉心融解世界第一

獅子神唱歌真心好聽

Trends for you

其實要睇埋消失嘅歌詞
先明白Kanata係乜感受
唔係傳心，係真係佢兩次唱都喊左
你仔細聽歌詞就知道，係真係同佢共鳴

又時差

有冇人同我一齊反藍絲畜水龍敬
有個水字都唔撚係好人

花鋏

所以你話啲支仔幾賤呀
之前車會長講到咩民族大義咁，而家就為咗個日本人車船長
跟本成班就係唔抵得hololive班女唔show佢地班支仔，懷恨在心想報復

今日真係食夠花生

水......橙

但Re:Act又係啲好垃圾嘅營運嚟

ptt翻譯：抽身時做得漂亮很重要，要成為新的自己，隨時更新自己很重要

之前唔知邊到譯做識急流勇退好重要

唉

佢搶口師

佢開台 我就訓
雖然好想睇

就黎想開佢波.....都唔知係咪比大陸人利用

睇小船長?

我唔洗睇歌詞都知
聽左10幾年，歌詞熟到背出黎。

真係好有共鳴

如果我係cover做仆街就話水龍敬係外國台號召人搞cover,入硬業務妨害

又始祖巨人

呢個就係下一首King?

干涉公司內政

追po好似有人tweet單打水龍敬以前講大公司(ニトロプラス)唔應該出二創guide限制同人;然後依家比Cover版權炮(傳心)奶唔到咩感覺

駁唔到

BBA唱到咁因住把聲呀

咁既話一定好好睇

所以佢話水龍敬不會做的
你們自己看著辦

35同阿火爬緊山

D虹狗話你閪人的

對比木口嘅話起碼唔會炎上

35+火走佬走上山

佢家陣擺明借歌發洩

架車唔夠力

炒哂落山

仆死晒

班字幕組唔係日本水龍敬仲係
真係會實捉到你

無上次架時光機

35慘叫好有生草力

行錯路

好懷念，自從有MK2
都未試過呢種體驗

好人好者點會睇B站

真既話, 如果有人即刻寫信俾cover+唱通街
咁水龍敬真係無厘頭咁俾班粉紅害到仆街都似

木口小鬼決定好跟隨我哋刀也大佬未？

希望佢空難死

宜家班友仲話holo係吸緊水龍敬既人氣 又話欠左bilibili字幕組

通得幾好

如果有心既其實已經夠做死水龍敬

free falling

見上面話bilibili中間人開台叫人開車
咪禁入睇下

佢地兩個笑得勁開心

老師又唔係Holo人

自力行山

因為個箱太細 得獅子神同花鋏有人識

大哥!!!!!快點sc我

公主彈琴真係好正

兄弟爬山

全世界都欠支國

從bilibili看世界

巫女上咗去了

笠水龍冇資格睇船長

佩服你地咁好氣去了解芝麻人諗乜做乜

樓上有巴打貼左出黎 聽下佢地講咩歪理

冇字幕組班v冇飯開

虹狗咁似支那人既
瘋狂出黎抽水叫人走

MIKO好黃
買頭盔都買個有條龍嘅

Cover玩埋過河拆橋 屠龍者終成惡龍

真

試下唔好理？冇人想知

阿火個樣真係荷蘭叻黎

冇錢彩虹

出晒黎叫人睇其他箱

驗下眼好

rbc又唔訓教

呢個時候只有會長緊急開台先拆得掂呢單野

盡力啦 唔洗勉強架

完全複製
MIKO個樣始終都覺得好怪

報串俾水龍敬知咪得，如果想繼續賺B站咁都阻佢唔到

荷蘭叻主持世界盃嗰時
真係著過呢套衫
雖然其實係大台提供嘅制服

以後點笑人唔比錢畫師

出完個PV比人讚左幾日就自殺

最簡單用OBS錄住先？

洗鬼報串
最好真係有獨輪車開波
最後燒埋落水龍敬度

船長唱平井堅

牛B死了

黃秋生？

公主彈琴真係必睇 好正

前邊重要d野miss曬

仲要PUNK頭搽晒唇膏

無回放？

肉酸到

35跌死

推天使了

推35落山

已經閂左 講個D歪理on9到喊

35

又跳崖死

牙火推咗CEO MIKO落街

俾人推落街

謀殺

應該冇啦
起碼今日應該冇

白上係呢間野做咁耐真係命都短幾年
而家頭髮都白哂遲早甩毛

俾牙火推㗎

船長首歌好熟，邊套動畫？

污墜同cover其實有咩分別

魯魯修

老母修

好心痛 佢以前明明黑髮

魯路修

阿火

可能間背後公司就係COVER

幾個月前連v唔係咁講

咁會唔會變
寒如冰 冷如雪 劍客西門吹雪

解答

順便一提我係卡蓮魯魯修cc 3p黨

真姊妹

CC有魯魯修就夠

冇痴人氣 還污墜一個清白

魯魯修有朱雀就夠

老馬修，啱哂cover，成日老馬

點估到cover可以柒到呢個地步

Lm TMT

唔會甩毛 不過生到成身五茫星

みこ

外道

hololive討論區?

個張banner成個月前掛，應該唔關畢業事，黑音畢業得勁突然

睇佢地玩諗返起以前同fd玩gta都係咁
做d on9野又笑好耐

MIKO同牙火平時好大壓力
要喺GTA自殺嚟發洩

我不嬲支持分post

每次一出事，就會有支那人企出來自稱有內幕
字幕組人上人，傳統技能黎冇需大驚小怪

Btw，下次會長開台實有水龍敬彈藥獨輪車

牙兔真係好黃

傳心還傳心
其實連水龍敬自己都無講過無比錢定點

老馬修起碼大部分時間係型
Cover從來都係柒

個個有內幕唔通真係有內幕

樓豬置頂未？

感覺到支V專家 輝蛇係時間上水

休息左陣...之後出黎就話畢業

唔緊要啦
成日炒車架啦

順便pin埋虹狗垃圾都好

唔反污墜了原來同一間公司

有既話水龍敬就仆得街

Cover = 玉城 次次出場第一個比人打爆最柒嗰個

船兔黨企出黎

咁holo fans有冇撬虹人走先
次次holo有事就出嚟撬
好核突喎，成日用呢招釣魚
你唔悶啲魚都食到厭啦

我係三期生啊屌

虹粉垃圾係真

博士真係好可愛

唔怪得唔比錢畫師
原來唔係污墜冇比錢
而係cover冇比

React就係買六合彩咁 請一堆人睇下邊個中 唔中就等畢業再請一堆

見到cover又咁樣俾班支又有番一口氣
真係無奈

呢個畫師成日見兔同船長會like同轉twit

JOJO

駁唔刀

虹狗有咩資格笑人
營運咪又係垃圾
只係五十步笑百步啫

Lamy把聲同笑聲好治癒

但睇twitter班日本仔講左個問題
而家水龍敬一句太衝動就刪推，但佢堆post已經變左湧浪
cover有心已經夠對可以直接告佢業務妨礙

金魚

有冇fans優秀嘅團體

建議Cover俾面水龍，

今次揸揸手當無數

最少出聲，但一定會撐fd嘅兔

桐生會

港V fans

連v

百屌成才
有無諗過係hololive fans唔夠ゴミ, 屌得唔大力
cover先仲係咁垃圾

佢就算真係告到都係整臭自己個朵姐

其實焦點係支台灣旗

船長真係好似好累咁
首JOJO冇力咁

Cover爭氣少少得唔得...

跟住好似牙露咁del

公主好女仔 彈琴真係好殺食

咁.live營運成才未

除咗獅子同花鋏仲有邊個叫中? 同埋獅子同花鋏都冇乜資源叫分到

睇吓班L&P

係 其實我望到支旗先po上黎

叫佢地爭氣不如慳返啖氣

突然爆出黎然後又剷部份tweet, 剩係話cover態度有好大問題但又冇提係咩事令到個咁嬲

通靈傳心空間多到

Holo營運洗鬼咁多字
任何方面嘅對處能力都係ゴミ

Lamy話船長好溫柔

棺材就有

有follow條友，船兔黨黎，同埋個畫風好舒服

仲retweet左呢條友兩次

hello moto

觀眾爭氣少少課金比前世快D

咪就係得佢2個

大非先會

-1 dislike
利害

點無數
水龍敬都講到金輪際
根本無可以縮

上次仲開玩笑話唔會有嘢衰得過俾毒撚車做mod
仆佢個街真係有
我總算從天使歌回最終回中平復翻心情
可以屌cover

曬撚咗啲人才

久檻夜？

仲講緊 話好尊敬船長 仲有鴨

連燈真係唔講得笑

叫做有食到泰國條水咁

佢d post下面已經比人屌緊
「你講到呢半年咁嬲 但5日前又咁興奮咁開心」

無人約佢打CR

你開心就好

水龍警變咗木口condom

所以我先覺得唔好跟車太貼
唔係有大手畫師光環就一定岩哂

久檻夜twitter唔過3萬 點約

笑左

公主let it be

係囉...忍左半年,但5日前條片出街就好興奮
忍得半年,平日應該會係twitter暗屌發洩啦

好似最協好多人都冇 big star都得のせ有

但係cover仆街係一定

呀, 點解會進左做喪屍暴龍獸

agger啦
不過連登傳統屌cover先
我覺得水龍勁行近得多大陸果邊都唔係好事

今日holo炸到咁
輝蛇肯定出黎啦
本來歌回開始前係咁諗嘅
結果上個 post1001左唔記得send出黎
醒起嗰陣佢已經鋪頭

如果真係為咗奶支而斷關係都幾搞笑
唔會唔知支那會定時掃黃掛

sns唔係YouTube都計？

島清上水

證明左simp還simp 屌還屌

唔係好知發生咩事
不過見到有人叫我咪上水

話唔定見到條片以為終於收成先知俾人當condom

好似係 我柒咗

唔係twitter or youtube 其中一個三萬咩

竟然成功召喚輝蛇

你ALT有份畫，有接job仲要係twitter出tweet, 五日後突然話忍咗半年忍唔到要同垃圾cover斷六親?

好迷

今次輝蛇都要追post

鍾於有V玩Valheim

係 我一開始以為淨係計twitter 我柒咗

真係冇人會知cover衰邊範
因為佢每樣嘢睇落都有機會做錯

得返4分鐘收台都要開新酒仲要40%

前科太多
反而搵唔到地方諗

今日真係冇咩心情睇阿紫

Cover係失望嘅地方從來唔會令人失望

阿兔都係突然爆啦
好多人去到爆之前一刻都無野 尤其係日本人

正常發揮

不能停下來

所以基本上發生咩事都一定係cover錯
尤其是支那車

以為最協拎左第一會有人邀佢

陪訓

成日都有人叫你咖啦
你係呢啲時間先識上水

其實佢個推冇話忍半年 大概意思話幫cover做左半年野結果依家臨尾搞禍左前功盡廢

我都算l&p，鍾意講愛
但cover呢啲垃圾公司真係抵屌
衰到解決方法除左換血有咩可以做到

仲要係mvp都冇人邀

唔係話以半年都受到不合理對待咩？

又睇口十 25到

冇，清高層瘀血係唯一方法

夾錢買起yagoo

Reid猩猩pakael都冇份
太高分好難夾

我懷疑google偷睇我電腦數據
我早排有玩過
佢就彈有玩過既V係我youtube首頁

Lamy情緒好高漲醉醉地

lamy係咪已經嚟料

COVER又唔係有好多人
瘀血隨時係創朝元老清唔走果種

YAGOO出道受靶

係半年嚟仆心仆命 唔係半年一直俾人撚

我既訴求就係輕輕鬆鬆睇V
點解入HOLO坑之後個個月胃痛幾次

我都唔係好明佢地cr搵人準則係點 我見有d兩個打爆分第3個棄權咁 上次好似假鑽都完全唔夠ras打 可能平均果d反而係郊遊組

牙夸畢業
營運太寵佢

原神大哥

黎生

lamy

海軍鬥水兵

cover有冇諗過請多一倍人

點夠ras打啊

隻水狗自己攞黎

咁今次唔通真係無彎轉，要決裂？

由一個月燒一次變半個月燒一次

HoloStar =世外桃源

因為真係咁
2個頂獵夾1個假新手/真新手
本身搵人都係睇有冇人有興趣打咁解 所以連伊織moe都可以打

輝蛇上水 証明支那形勢一面大好
清算正式開始

無啦無啦 比班哥布林纏上真係一身蟻

真係唔知,其實水龍敬有冇幫過cover整商業既野

連v開燈

船長仲要上英文堂忙到死

我上次睇かわせ佢單體好勁 但係佢一死就玩完咁 明明ゆげ都已經假到離譜 但係一平均係依d高手場就唔多掂咁

律可 偽娘

其實除左班v同整廢片條team之外 cover全部人都需要砍掉重練

本身間公司on9 同埋又難請人

我船

廿幾歲人仲要學英文

諗起上年10月左右船長已經提過想同ina畫畫
唔知爆箱前見唔見到呢一日

兩個偽娘都

咪燈清泉黎

為海外兄貴學

因為你入咗HOLO坑

照計就冇

多啲嚟密啲手

搵個新手射下飛機睇地圖可能已經最好

為咗EN

有日Hal, uruca, aleru打rank撞到ras俾人打到變傻仔
外行唔識睇一睇都知點解要set到佢18分

而家未整緊
如果無既其實cover點會搞到佢，根本無聽過cover阻人畫R18野

其實水龍敬咁樣寫晒上twitter就預左會發酵架啦
乜佢覺得寫句唔好搞到holomem就真係唔會影響到佢地？

燒啊燒

宜家睇SHAKA同HAL教moe打都係 用尋血犬叫佢scan就scan 跑就跑 開大就開大

水狗唔係唔知支那人on9
之前仲出過post屌佢地
今次仲要入去播擺明想搞事
Cover係柒 水狗搵支仔幫拖仲柒

真係開口中

月下無聽過
但KIRA把聲真係唔講我會懷疑係女黎

係架
尤其一開始果幾個post講到del曬全holomem會員、退曬follow，個動作已經影響緊佢地

Pv個網有張圖唔係水龍敬畫咩

一時火遮眼

要出火

唔講吸人氣依啲 2 predator+1新手 > 3高鑽

證據都好明顯啦，

-官網出中支拼音
-Chatroom唔撚管中支人
-有事就一定有中支份

戴定頭盔先,唔係幫cover口, 99% cover有錯
但水龍敬本身都偏激開

KUN先最on9 成日計佢0分1分

あーあ

引左班支虹入關真係好難幫佢

咁就完了

佢好快就會知道自己一生最錯既事係嘗試入支

其實好似已經21個VTUBER
我覺得搵太多都唔係咁好既
始終唔係V協黎

支那間諜

PTR心音

上屆贏果個kun 仲當佢銀牌 組返上屆冠軍果隊

佢屌過一中
而家同cover炒大鑊就去入B站播
咁唔係搵支仔幫拖係乜

トワ

Kawase依啲有皮嘅算唔算

突然搞咩

公主的會限成功幫我回復番不少精神力

Kawase有皮咩?

話kun因為未打過apex rank所以計佢銅牌真係好on9

木口 : 我要佢停播就即時停播，要佢畢業就立刻畢業

Pre match

你喜啦
水龍敬入B站係啱晒
Cover錯晒得未
唔跟你班撚屌D政治正確就玩對人不對事

你計呢樣就係既 但之前就應該冇

今年都係銅牌？

上次最協真贏家應該係前夜祭bora 本番big star 後夜祭らん太郎

機械人

我反而對水龍敬果句上唔到好船有d興趣,又話呢半年對cover既企劃盡心盡力?但又話上唔到船?

又唔係ge，COVERsay sorry同跪到水龍敬d要求乜都accept番咪有機，不過個機率

有隻機械人

大佬呀你一時認真一時鳩咁難捉摸

無fbk做pr死得仲勁

本番點會係big star

六月開始一個月炎上一次
bruh

計佢銀牌4分

咁商業合作為錢好正常啫
鍾意同賺錢又唔係對立

咁講嘅話ras係唔係隻貓 selly係唔係女V

多左好多sub

Cover完全唔洗出聲

日本網民一晚時間發酵，

聽日水龍警就會收到死亡恐嚇

唐巴adore

睇下就好，但如果講真既水龍敬一定比人屌返轉頭

好正

EN陀衰家

佢咁樣反面法
一係要好似kemono friends果時たつき監督被人飛起咁 好有把握係公司果面唔岩
如果唔係好易被人燒返轉頭

佢出事唔係第一時間仆入B站播都會考慮下幫佢屌cover

依家已經燒返轉頭啦

Mel單嘢5月

多謝小粉紅

呢樣真係做多左 好似取暖咁佢

佢唔公開船長h圖都算係咁啦

未入，唔記得

兔出事啲日本仔都唔少係鬧兔搞大件事
日本仔性格=邊個公開就邊個有錯在先

彈琴如果唔係會限一定吸到好多fans

睇黎今次又比cover過到骨

一分錢一分貨

本身個企劃係放水龍敬做重心，之後變左
水龍敬對PV製作有意見所以講出黎
接左漫畫job創作活動會受限制

Virtual Youtubers討論區（530）

以支那班蟲黎講應該係代水龍敬講「內幕」助燃居多
都唔係第一次發生
所以我先話今鋪佢真係會好後悔自己入過支
有時d人真係唔試下唔識死